為建制派報仇

泛民咁衰，今日全城會出街食飯既人，早日午晚三餐都要大大力嚴懲黃店，以儆效悠。